Consultar cartão atual.
Consultar credenciais do mercado pago.
Exibir informações disponíveis do cartão em form ou em lista (caso não seja possível usar uma view do app para gerar o cartão).
Gerar token do cartão via mercado pago.
Enviar token para api.
